愛情唔係兒戲 請不要將分手掛在口邊

每一次講分手
不過是妳一時嘅憤怒
將一把劍插入我心口

奈何我每一次拔劍療傷後
都會再乞求妳嘅原諒

一定係要等心結下厚厚的痂
先可以不再被妳刺傷

但係屌你老母我個心宜家仲嫩過和牛扒啊
好撚痛啊你老母成日講分手有無諗過我感受

冇愛情

拎分手講笑或者隨口講既人根本冇尊重過另一半。

哎喲喲

分手

點解要尊重狗公？

和牛要食 好好味

上面段野睇到都毛管戙